上唔上iOS14好

有冇巴打上完14後悔緊？

keyboard lag

唔好呀~~

14已經夠人，請勿再升

都幾好用 篤兩下機背cap圖 同埋apps library 都方便

我都係

我前日上完乜事都無
有時諗吓，每次IOS更新例牌有班人爭住出嚟話伏、後悔更新咗、上一代仲好用，講咗十幾廿年，最後結果咪又係焗住要更新然後乜事無

順咗但電用快咗好多 iPhone 7

上
利申 ： XS Max 無問題

其實係篤邊個位？
我除左成功過一次之後篤極都用唔到
大力細力都唔得
係咪應該拎去apple store搞搞佢

XS Max表示上唔到
Gay cook唔俾我上

XS Max都上唔到

啲新功能成部htc咁

vpn 連線穩定咗
少咗斷

11pro ,
篤上中下都得
你試下用指尖指甲 會sense 得更好

11 pro,上中下得，連篤兩下快同大力少少先得即係冇撚用